## Тестовое задание

Код содержится в файле `src/main/scala/SimilarityApp.scala`. Запуск:

```
./download.sh # загрузка обрабатываемых датасетов
./sbt run
```

Результатом работы скрипта являются два отчёта (заранее сгенерированные версии добавлены в репозиторий):

* `artist-similarities.tsv` - содержит перечисление: группа, похожая группа.

* `user-similarities.tsv` - содержит перечисление: пользователь, похожий пользователь.
Для поиска пользователей с похожими вкусами использована косинусная мера.

